[唔割𥱊]持久戰先會贏 唔好再指責機場走既人

唔好再指責機場走既人，係五點幾個陣，無人知道之後會發生咩事，當時又公布班機取消曬，再留守落去都唔知會係結果。但有一樣野我地要記住，就係我地今次打既係持久戰，只有長期戰才可以造成更大既影響，人地韓國用左半年先拉到朴謹惠落台，韓國仲要係民選總統，所以我們一定要唔割𥱊，常駐機場，同對家鬥長命。

另外一樣就係知己知彼，中共就是靠文宣起家，文宣都非常重要，老毛係《論持久戰》一書中就講到：民族革命戰爭無普遍和深入既政治動員，是不能勝利的，我地都要拉攏多d 淺藍，實際將我地既目的話畀佢地聽，盡力爭取最多既支持，先可以齊心一致對抗對家！

知已知彼，百戰不殆。我地要贏，就要熟悉對家既玩法，老毛當年閉關睇左勁多書先後尾可以用咁多齷齪既手段上位，如果我地可以睇通老毛啲書知道點玩咁我地贏面就會大啲，我地有勇，但我地亦都要有謀，歡迎討論（戰術策略等討論都歡迎）！！

自推十式

一

2

3

4

5

6

777

推

認同，我都有份叫人走，而家睇返機場無事發生，我認係錯估左形勢

但一開頭大家揀機場做集會原意就係想減低損失，留守無疑係比較有風險既選擇

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

我覺得警察 同埋市民陷入互相評估嘅狀態
即係所有消息都 有利於力量較強嘅一方

8